點解教主D西施走晒樣？

點課得落手啊？

報海關

講起黎，原本班西施呢？

同毓民做私人節目

公開節目係另一班C9, 唔係西施

呢班人好耐架啦

唔夠錢囉
仲唔交台費

又月尾啦

黃毓民同梁天琦道歉,
先再講交唔交台費啦

做私人節目? 一皇多后?

教主會唔會馬上風？

因為呢度係東邊

交台費先有西施睇，好正路

再係咁嘅質素好難驘熱狗台。

西屍